# Techmeskills



## Проект по обучению

  Описание проекта по домашнему заданию [здесь](https://gitlab.com/Bogdan108111/techmeskills/-/commit/1a94d7d248aa654770c94bc04ad4c9181730e032)
  
1) Создаем enum NumberMonth
1. Задаем объекты (Месяцы)
2. Задаем свойства (int numberOfMonth; String nameOfMonth;)
3. Создаем конструктор  (NumberMonth)
4.  Создаем метод к которому и обращаемся через NumberMonth
2) Создаем класс MonthApplication
1. Создаем Scanner
2. И выводим NumberMonth.getValueOfNameMonthByNumber(inputParam)